［滋補JJ]有無人好鍾意燉花膠食？

無論燉湯定燉鮮奶都好正

拎黎打邊爐都好撚正

cannot agree more
撈緊海味，有興趣就留TG

用咩膠嚟燉鮮奶（甜食）最正？

煲雞
加海參

浸發花膠都好正
睇住佢發大好興奮😎諗起都扯扯地

我自己就用13到14頭花膠桶

燉之前唔好剪咁細，同埋記得遲啲落，廢事溶晒